fugaying最新J圖！！！

成個星期冇打過J 忍唔住J左2獲

個人憔悴咗

平撚到咁 我對肥仔波都大過佢

好想奶佢塊閪

who

佢兩隻眼係唔同時區既...?

想屌

又j左